小喇叭，聽日唔停課

唔知班細路點返學囉，條街爛晒交通又未全通
垃圾政府

[1119] 五毛新風向：今日冇黎明行動，以後唔再塞
(文宣credit)

希望聽日唔好跌親幾件
唔好有小朋友唔識返學囉

你張小畫家想點

好嬲 尋日已send信去edb都係唔聽我講

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！

教育局復課唔代表學生返到學！

聽日黎明行動6:00am!

面對現實，長期抗爭，分工合作

係時侯出嚟 真心擔心班小朋友返學危險